梁振英：德國會否收容汽油彈黑幫做難民?

梁振英：德國會否收容汽油彈黑幫做難民?
Stephen Kwan Hing Lee: 德國歡迎所有犯罪人士!

梁振英
Two persons have been apprehended over the arson attacks on the Hong Kong police.
Do they qualify for political asylum in Germany?
10 小時 · 公開

Stephen Kwan Hing Lee
Certainly! All criminals are welcome there!
3 分鐘前發佈

德國：再嘈cut撚晒benz寶馬

唔好再講佢啦閒人

一直都咁靜 掉完汽油彈即刻活躍晒

佢炒車炒到咁仲敢伸個龜頭出黎

突然咁撚踴躍

你唔講都唔記得佢存在

我就知班黑幫係收咗錢嘅

係咪警民合作我就唔知啦
不過一定係關中國事嘅共匪果然唔同 d

呢條友真係又小氣又鐘意刷鞋同抽水

唔知德國會唔會收貪污嘅人做難民

Stephen Kwan Hing Lee

係督察？

都已經cut左槍 唔差在

呢隻真心膠嚟

刷到龜頭爛曬都唔知自己刷錯撚

弱智唔駛走出嚟同全世界講
先唔計陰謀論
本身行為、動機都已經唔一樣，點對比

下次請人記得親自interview

賣港梁振英海外資產會否被凍結?

係咁意屌下
但都係唔敢提逃犯條例

德國收咩人做難民關你鬼事咩689
顧掂你自己先啦

德國又唔係未試過收IS成員做難民

黑幫嘅嘢，佢熟啲，要問返佢自己本人

小丑嘅野唔使post上黎啦

已經cut曬唔賣比警察

689真係好老闆，幫啲𡃁諗埋後路

特衰頒埋勳章被縱火、炸彈狂徒添

好難想像呢啲人做到特首
講嘢語無倫次 完全冇邏輯
完全唔同嘅事都可以混為一談
仲衰過街邊啲小學生嗌交

梁振英：德國會否收容汽油彈黑幫做難民?

德國：香港會否請炸彈狂徒入政府工作?

香港都收留咗一堆蝻做難民

邊個指使黑社會掟汽油彈
你知 我知
果個單眼佬都知

梁自編自導自演

佢真係好好笑

講到同黑幫合作689最熟啦

諗落既好笑又荒謬，咁嘅小丑可以做到香港特首，冇證冇據喺度抽水以為自己好撚型，重衰過嗌爛仔交你啊媽個波罩你啲小學雞

不過聽日遊行，佢講依啲咁嘅on9嘢算唔算曲線鼓勵多啲人出嚟

施君龍？

再嘈話你地區唔安全 唔賣軍火俾警察部
到時擺95式喺架比亞迪衝鋒車度啦

何止難民，在香港，放炸彈更可以得大紫荊勳章。

楊光，大紫荊勳賢是香港左派工會香港工會聯合會的前領導人，先後任理事長和會長。女兒在英國讀書，女婿是英國白人．在香港回歸後於2001年獲香港特別行政區政府頒授大紫荊勳章，表揚其為勞工界的貢獻。社會大眾一般指其在1967年六七暴動期間擔任左派勢力的領導角色，組織及策劃一連串包括暗殺和放置炸彈的暴力事件。

關你撚事咩柒英

中國是否會將反對六四的人做全國政協副主席？

1 你個共產黨咪全球最大規模黑幫
2 汽油彈單野同兩個得到政治庇護香港人有乜關係?

有d人食過江湖飯局擺明同人有兩手都唔避嫌 自己搵人做場戲點知冇人信 嬲嬲地就自己繼續發酵落去

幕後主謀極大可能就係佢

H&k 同 BenZ一早停咗賣槍同車俾HKP
所以槍咪要買MPX同SIG囉.車就用想放假，買歐霸既歐霸Daily

唔收呀 所以汽油彈黑幫喺哂大陸

咁危險 點解唔用社團條例收黑社會皮

柒咗啦 仲兜

好尷尬

其實有嗰問題想問下，逃犯條例嘈咗咁耐，梁振英好似冇出過聲。

屈撚完政治異見人士做仲敢出嚟
好波 屈機

佢管過嘅香港特區咪仲勁，施君龍都有得發圍…

奶共無限好…

港獨之父689

帳面5000萬 身家唔知幾多億 你估佢唔驚 上次踢機艙門搵習習條數都未計

我真係覺得好羞恥
點解近近地台灣出到個蔡英文
睇返自己總統講埋呢d低級幼稚野
點到底香港人前世做錯咩要墜落到咁

人地咩選舉 我地咩吮舉
不過你睇韓國瑜都冒得起 大家都一擔擔

條友真係低能

你條三毛尷尬啲
中美和好未？

唔緊要，香港都收左個放火殺左紀律部隊既人做移民

hi ing Chinese 賤種
中美和好，反中撚炒哂車

美中和好，反中撚炒哂車#2 -- 回憶小子

北佬pk啦

喺入境處放火都可以收容做香港人